瞓左無睇,歷史最悠久的巨人對住歷史最短的樂天識贏未?

仲諗住今晚可以對住伊東勤大唱sacked in the morning,點知突然全隊生性